何妖：我會原諒搞我墳頭嘅人

希望你會自首

即係冇用 即係唔夠皮

到你死左比人搞墓時再講原諒啦

你唔係覺得呢條垃圾仲會有人為佢立碑啊

緊記，善用浮沉功能，見到垃圾POST，幾唔GUR都唔好，唔好負皮同留言，比佢沉

比人清算咪無囉
依刻何家仲係好有錢

何妖
對普通人：殺無赦
對黑社會：我會原諒你

會原諒 即是邊個做心中有數啦

搞我墳頭？？？

即係白衣朋友搞架啦

你墳頭?

建議何律師向勞工處求助

班白衫雖然讀得書少 但佢地唔係傻架
白衫點會信你會原諒佢地

鬼呀

要求何律師同黑勢力割席

係，我都呆一呆

估唔到佢咁早有打算

同你自己班黑社會講啦

咁你老母個墳頭呢

咁快變到係佢個墳頭

我墳頭？

佢條撚樣咁快報到警

本來唔信白衫搞
而家信

未出糧嗰班都未話原諒你
你會唔會睇得自己太高

自己原諒自己
好柒

原咩諒呀！
一定要揾出真兇，懲治d黑社會暴徒

係咪發現係自己拍檯 搞到有蝴蝶效應 震跌左個墳頭

大愛何妖

對於無人性嘅人嚟講，有反應都係演戲。

（轉發）

原唔原諒遲啲再傾.

最緊要係打算幾時整返好？
一啲白衫爽過啫。仲好多白衫未爽過呀。

何妖：我父母都會原諒你

搞佢墳頭

你找數俾人先啦

做你父母真係慘 過左身都要比個仔出賣

大家請記得目標係 1.政府 2.黑社會 3. 何妖
4.黑警( 排名不分先後)

當我地整晒佢地成條村，就會搞到冇差別錦攻擊人一樣， 特別入面現在人人都企係我地果面既情況下，我地應該順去解主線任，五大 訴求

同佢既意見大致相同，希望大家再諗下#adore

何妖單野笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

五大訴求 缺一不可！

咁冷靜
話係白衫做更可信
唔係佢平時一定發皮四

緊係原諒啦 自己過唔夠數比班手足
唔係仲想賴人呀嘛

6. 徹查元朗警黑勾結
7. 調查721上環隨意開槍事件

不要說:醒下啦！ 試着說:返嚟啦！

我返嚟啦！你呢？
一齊返主線
光復香港，時代革命
不向惡勢力低頭
集中五大訴求

還所有烈士，受傷義士，義士一個公道！

何妖單野笑還笑！我地距離贏仲有好遠！

七大訴求 缺一不可！

即係自己友做架啦

你肯而家自殺，我應承唔搞你墳頭

係咪假嘅墳黎

係咪真係驚係黑社會先咁講

賊喊捉賊

好，咁等你有墳頭先搞

哦

原諒咗都要出糧比人架

搞佢 墳頭

佢死鬼咗咩

收皮啦,扮晒野
你對家都笑鳩你呀

唔好搞我後面

真係黑吃黑

得一條路入

普通人入都話難

平時咁惡 而家突然咁死狗 搞到我覺得真係似黑社會做

但係會照告你

佢又未死何來佢墳頭

咁心平氣和 可能係苦肉計自編自導

睇唔到有損毀wo

劉X強出黎自首我會原諒你

有無問過人地需唔需要你原諒

無人想原諒你地喎 共孽呀

講真 最驚重案求其拉個人祭旗

英雄應該唔洗你原諒

何律師點會同黑勢力聯手呀，你唔好屈wor

依家係全香港人都唔妥你呀

［戰後集中討論區+開發牛屎村新地圖］7.27香城Online再公測 要傾入嚟傾

小人之心咁諗
會唔會其實果個位係吉既
真果個係第2度呢
個人意見

定係鄉紳父老？
牆上面喺寫"官黑"，唔係平時Heidi成日提既"官商鄉黑"，無"商"唔出奇，但點解無"鄉"，值得深究

你緊係原諒啦，你拖糧重好意思鬧班白衫友咩

賣屎忽比中共賣到祖墳都可以出賣

邊有人搞
事主想起身叫雞整污糟咗炸

白衫人快快出黎啦何妖會原諒你架

但市民唔原諒你
聯通警察+黑社會兜街殺人呀

你死嗰時 自然會有人嚟搞架啦

條撚樣係咪宜家轉場去大埔食飯

你唔撚好亂講啦屌
搞人唔係黑社會唔通係學生

咁快原諒白衫人士

咩呀，明明就係白衫人做嘅！

因為係英雄？

證明唔想俾人知黑吃黑

唔想俾人知同白衫傾唔掂數，又唔想得罪叔父，所以想小事化無

不孝子何妖為利益出賣祖先

越描越黑

文宣做嘢

何議員，你有冇得罪啲咩人？

我哋連登仔幫你搵佢出嚟

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

佢咁快咒自己死？

你全家跳樓都冇人會原諒你

個時間真係match，邊有咁多巧合呀，琴日拉，今日就出事
諗返原來今日見到張相白衫守墳頭唔係守

文宣組認同請廣傳

係咪跣低

本來對於係黑社會搞佢都半信半疑
見完佢呢句，我而家深信不疑

人哋都冇話要你原諒

同你班鄉黑講啦

佢未死已經有墳頭

佢明知係黑社會搞架嘛 一定話原諒架
宜家佢淆到縮返入老母個墳度啦
又求Heidi唔好光復元朗
以佢性格 平時一早出左黎屌晒老母咁啦 又乜又柒咁啦
宜家牛屎佬咁唔妥佢 今日馬主身份俾人褫奪埋 皇仁舊生又踢埋佢出去 遲啲到建制開聲果陣 佢就真係左右不是人
點可以俾佢咁容易走佬去美國啊 緊係捉佢冚家返大灣區食魚生啦 一係叫劉馬車救佢囉
屌你老母唔洗還啊?

黑社會咁樣收數都得

你老豆老母嬲到彈返上嚟呀

果然係爹親娘親不及黨親

佢睇得出大家都好開心，佢話人神共奮，天地都興奮

幾溫柔

驚呀 臭閪

耶穌對他說：「我告訴你：不是七次，而是七十個七次。

我代佢地多謝你體諒
希望繼續多多包涵🙏🏻

冇架啦
依家警黑一家親
冇人幫你

你個名

佢今朝個氣焰去左邊

梗係啦，唔出糧唔啱在先

咎由自取

Source?

會原諒搞我墳頭嘅人

好失望對何大狀